[ 正視聽 ] 唔係因港豬去遊行或海龜回流輸入香港，係中共化武攻擊及隱瞞至全球大爆發

屌你老母，成班兒登仔唔屌中共 jm9

推

萬事都屌港共 中共就岩
邪惡軸心

點都好
2年內唔會去支那

why not both